★點睇仲有窮撚父母視股票賺錢係邪道，34.5才是皇道

認為勤奮做工（體力向）才是致富之道

唔係綜援先係致富之道咩?

老貓經歷過股災未

ipo 368

唔辛苦邊得世間財

IT先係致富之道

識好多家長都叫個仔讀it做it搵大錢

散戶就算吧啦
同買大細無分別

你係花崗岩頭腦，幾十年唔變，永遠活在過去
而家IT好有前途

FB, GOOG, AMZN, AAPL
今年全部都升

岩呀
尤其係搞咩客戶數據分析個啲

廢老貓不肯面對現實

佢既it知識應該仲停留係以前啲公司開始搞網路呀砌伺服器個個年代

由佢啦, 一陣佢無啦啦話IT 好有前途 真係成個世界都腳震

IT狗說: 天要崩了

傻仔先想靠炒股發達 醒目嘅一定係過大海追夢

讀It = steve job